嘩，著呢款鞋顯得d腳趾好撚淫啊

隻色加埋對腳，令我諗起豬腳薑

有幾淫